有冇炒股IT狗

用trading views定multi chart 好呢

10

9

TV

Same

Tv?

有冇math 狗

我想問下TradingView 可唔可以batch export date
Daily-minutes intraday data
因為佢好似冇純data API
TV d gui 真係好靚
靚到就咁睇佢啲data閃下閃下 以為自己幾廿億上落
就係因為冇data api 所以冇用嚟實戰
純粹Paper trade 過下手癮

幫你推推